覺唔覺今日地鐵班女零舍警剔？

好似好撚驚有雄性物體係附近影佢腳腳，波波同底底咁
今次俾班仆街累撚死囉

驚剔你

手腳

唔知 廢青唔出街

李家超出句聲啦

偷拍要坐5年 班人攞少少錢去搵私影妹算啦